# Livro História da Computação

Este livro está sendo feito por alunos do Curso de Engenharia da Computação da UTFPR. O livro é faz parte da disciplina de Introdução a Engenharia, e tem como objetivo descrever a história dos computadores desde muitos séculos até os dias atuais.

Livro feito por: @ManuLNT  e @gabrielDallape.

EMAIL:        rasadorsss@gmail.com e   dallape@alunos.utfpr.edu.com  .





